坐廉航唔等於窮撚

但係用傳統航空個價坐廉航先係最on9

OK?

有錢 特登俾貴飛去享受低質服務

咁坐廉航實係享受生活LA~

坐唔坐廉航 窮唔窮 根本冇所謂

on9樓主，都唔撚係同一比較點

但窮人多數坐廉航

姐係用傳統航空個價坐廉航就係窮撚?

唔係窮撚
係傻閪

但一定唔會係有錢

理性d就咁諗囉 因航去日本5000 垃圾快運就2000 來回6個鐘 你覺自己6個鐘搵唔搵到3000蚊 搵到咪抵 搵唔到咪充大頭鬼

坐廉航唔一定係窮撚
但是坐傳統航空公司一定唔會窮得去邊

HX 2000
ANA 3000
JAL 3000幾
點計

反正連登仔個航空公司認知得CX同UO

樓主又知咩航空公司咁巴閉
咁都有得打飛機

識人一個月搵14萬都係坐快運去旅行

因航去日本洗撚5千
最近睇大阪早去晚返
都係2,600
UO 同樣時間都係2,200
但因航包30kg行李
仲有其他 emergency 處理服務
點解要坐UO?

識人兩公婆去日本平得果$1000，都坐廉航

人地明明就係講緊有時真係差成千幾二千蚊個情況
鬼唔知一定有啲票價差唔多 無謂咁比啦
坐UO其實又唔係大問題
以前我搭左幾次又真係未試過delay/cancel 時間仲幾好

唔係窮撚
係犯賤

兩睇啦⋯⋯不過真係咩人都有。

有人坐CX. 但住APA. (啲人直覺坐CX好撚威）
有人坐UO ,但住JW,Haytt (心態-坐3,4個鐘多果幾寸位。不如住好啲。）

各有各特色啦⋯⋯

你老母就打飛機
我講緊幫uo護主班狗呀

平呀嘛
到時兩邊仆街露哂底牌就見真章

咁坐CX住JW呢

咁坐 cx 頭等但住 apa？